Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 361 香港女權assemble 黑警還眼

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

買左隻mk 50 長擺爆地pose 怕唔怕呢?

長期爆地以後唔好郁佢未乜事都冇囉

咁都係會員大佬行先啫，排嘜鬼

Gay post

會唔會係限量1000隻個啲呀

rdj巴加翻隻homemade2.0先啦

玩左幾多個po

Grant 還grant loan 還loan 喎

呢個先係第二個

咁都係RB攪9月2係 Homemade 第二日，唔會攪SB掛

玩到85bd全派有無得諗

再版47即刻放棄homemade，冇撚晒錢

玩到歐洲全派

紅黑gg

唔知啦
講到咁大陣仗
請定假先穩陣

點知係QS再販

紮埋營好啲喎

你依家去家差唔多WO

9月2飛....唔係9月2黎再販47呀嘛

搭緊的士啦
有冇師兄要我幫手霸埋位？

排緊

我屌你
個窗口仲有陽光

影我對鞋做乜撚

後樓梯燈黎

燈黎嫁

係咪又要拎睡袋 麻雀

今晚我帶啤酒

十番輸一張單

我帶左啤牌喎
有無興趣?

我帶switch
有冇興趣玩mario kart?

9月2真係有47
係的話我唔飛了

淘寶已經有得預訂

係
排緊SB

樓下D GAME鋪收左未?
即刻落去買隻MARVEL黎玩

驚到

3zero出anthem，如果隻game唔係咁垃圾既話應該會幾好賣，落錯注啦

咁貴嫁
我等九月二算

thanks一直想買多隻

人生打咁耐機以黎
最大伏

減6千即刻要左佢
下星期開放比人任排WALK IN呀

好差？利申未玩過

等ps plus會員免費

你真係可以用到你個孫出世

唔信真係會重出47。

多bug
no reward looting
出版商仲因為劣評如潮
連更新都懶
攞哂啲資源去開發另一隻game

你玩兩三個鐘
爽下射下爆下
真係乜都夠皮

無野無可能

我以為你講緊no man's sky
不過估唔到ea連依隻game都放棄更新

所有返校都rerun晒
淨返47

rerun homemade已經係深水炸彈，邊有可能咁快rerun 47

話說當日新出
連PS都會死機
係死到機都熄埋果隻
罪大退左一個客款之後
就唔肯再退

EA正式取代Ubi 成為game界最大毒瘤
收收埋埋咁多好公司攪柒曬d IP

肥科 你在何方

EA+Bioware
伏中之伏

猴活個仔玩緊

ubi最近一年
啲遊戲都好高質

9月2 帶返學校威威
領先全球

還我Mass Effect

走鬼呀屌你

撚狗開始

多處損毀 笑死

走鬼阿走鬼阿

d人唔明白，越賤放，d人就越唔想要，越貴越靚呢個咁簡單既道理都唔明

咁都有人要

一張47RERUN圖已經搞大家顛左
我記得張RERUN圖前幾個月已經有

做乜姐

二手俾人撚過都賣咁貴
我等兩年唔好

肥thor呢？ 仲未出肥thor好意思rerun mark 47

47 如果rerun
首要：無頭雕

某連登會員 打槍出鳥頭 話等46會rerun （因為微博瘋傳）個陣
結果佢食炒入左垃撚圾

成班炒家好驚青

點知9月2 係排其他公司野就好笑

有人信就得

動漫節之前已經有

50rerun果日已經吹緊rerun47

其實啲人5仔又話神物
6仔又話神物
46又話神物
47又話神物
依幾隻我全部都有訂到 但係我唔覺有幾神
我反而最鍾意50 我係咪有病

等我整多幾張圖，目標3000收隻46

大家真係好有創意
共享陽光

愈貴愈靚

共享巴又再次俾人拉落水

依啲心態真係好過癮
如果47真係re左啲人可能就會覺得樣衰

共享巴

榨汁巴用咩整gif
我整個D好朦

我真係好鍾意50我晚晚攬住黎訓

如果隻野原價賣1000直頭冇人要添

我覺得2 4 6 7 46 85幾靚

點解唔認食炒 講到自己訂而又好委屈咁

50我就真係食左兩次炒

你上面得50之外重有邊隻係訂

光復香港

點解咁講？

咩事準備花生

唔通又有人一直留意住我

好興奮阿 有47

佢唔係有幾張50單個位巴打咩

啊小火龍依到大把人認得你啦

47到宜家都係覺得麻麻

之前用左兩張同人換左其他玩後尾炒價入返兩隻50

全部都有訂

隻47 2018重未派到佢

I love you bb

有陽光就有一定陽光巴
永遠都與你同在

慢慢扮 睇你做戲幾過癮

You are the sunshine of my life

其實有時幫朋友徵/賣左俾朋友 係咪需要全部上黎申報先

！？！？！？！？

明架啦我地真係明架啦

同大家共享？

有無幫你含緊

是但點諗啦 唔通我做過乜要同你解釋咩

就地方 幫你含 減200幾時變咗口號

鍾意多燈？

人地有幾張50架
f炒家黎 當然啦唔通佢做過乜要同你解釋咩

你既口號

85>50>46>45

結果係sith trooper

幾時先出 好撚靚

幾張50就炒家

都正紅衛兵

我型號都未識分個陣已經中意5同47
個陣初初咩都唔知問我個fd 知唔知用公事包變身同蜘蛛俠個隻ironman邊隻平啲想求其入隻玩住先
我個fd個陣真係笑而不語

等賤畜大佬入黎屌7佢

好撚悶呀
wm4派未
mark 50派未
stan lee派未

魔王出黎！！！！

佢真係以為無人記得佢 笑死

46>85>47>50

一早黑名單左佢

記得係好事黎既有咩笑唔笑死

出47就正高位放左

其實貼返之前啲對話黎代表啲乜
唔明呀大佬

你有咪唔覺囉 你唔明架喇

賣返出去啦

計我話就係85最靚

幫你貼埋圖

如果rerun 47啲人收到風
咁點解homemade 2.0冇人知

因為d風可能炒家放呢

識揀

好撚多mon post狗 又多個放47

唔放 就變蟹貨

今次又大閘蟹定鱈場蟹

柒頭皮

Sdcc

我想rerun 46 多d呀

辛苦哂

呢隻靚過47囉

幾時派mark 7

咁7同6應該岩你多啲

快d rerun 47啦
可以粗玩手上果隻

已經花左好多唉

post名候補

真係好靚

9月2 出番隻Vulture黎先啦

46>50=85bd>7

47 rerun 照入

巴打又燈

盡情燈吧

係真玩家放風,迫抄家恐慌放售

有冇手足 知道mms148 奧丁 當年定價幾多？

最鐘意85連Cosbaby都唔捨得開

想問1/4gg dx會場單正常收幾錢，好多人放

-500 好似係

仲差85開火

你原價收實有人放，咪做乞兒啦

85bd雕像黎架無得比較

的確 但又有人肯-100 咁多人真係有啲難揀次日單幾時有得拎？

1/4 mk2

大把學生放

有買，不過送左比人

如果真係rerun 47 我就下定決心唔會諗追falcon了

覺得有樣嘅Tony Cosbaby唔靚，所以淨係儲甲

隻85比左陽光巴？

咁捨得新果批end game cosbaby超靚

諗諗下你咁講又唔係幾岩 炒家炒價放就回血 我買蟹貨格下格應該唔會算係乞兒掛

又黎

得
唔洗講點交收
明嫁啦

屌

要溝女無計，遲啲再收番

ok 明哂

我都明哂

減左200 等於送一樣

有無空間可以比我解釋下

我地明㗎喇 respect

唔洗解釋啦 連我新加入既都知
你水洗都唔清

Falcon等劇算啦

好柒呀個look

Falcon實在太多出場嘅機會

到時出版個時 睇兩睇又訂左

仲諗住幫你還個清白 點知

算啦唔好出聲搵個窿捐落去

大家都明架啦

唔洗睇兩睇 訂！
但係個look唔match endgame隊長同bucky 又唔係咁好 嗚嗚嗚

用幾個帳號講做乜姐

笑死 啲表情中到

好撚煩

@Sunny 幫你搵倒你嘅冬兵了

變左你同佢搞gay
不過好似一開始係我爆你地出黎

頂多幾日就ok㗎喇

送隻85比你，我做你pepper，你做我tony

我個角色主場係幾好，但可唔可以唔好係光頭佬

我係咪入錯post 點解成班好似言情小說咁

係 無人討論hot toys架啦

光頭仔

摸根 stark?

光頭佬先同隊咁多對答，怪羅素點解唔俾林盧講

求陽光巴合集

講撚左有問題！！你地一直縱容個大陸仔姐！！

係咪好多post都見到就地方 -200

黎翻個靚仔名先
BJB(Sunny)

炒家的尊嚴

Rerun47，隻7會唔會變蟹

玩你老母！我同你老母玩３Ｐ！

其實係咪迪迪尼要賺尾水，食盡Spider-Man 周邊，要候活rerun哂全部

冤枉呀大人，我有post Hottoys相咖，班痴線佬成日性騷擾我

等你超越我取代我個位

咁究竟係你幫佢含
定佢幫你含 定咬尾蛇

爺爺之前係咪講過一日只會做3個回覆

licence喎
唔係暗示one off cost咩

又bin

講含撚講幾頁hot toys post?

我估要renew架嘛

你去搵共享巴就知

冇人知係咪one off 我覺得似係分成多d

47可唔可以唔好割空心頭

變咗含撚post

呢個耶耶唔同個個爺爺,好似係

頭雕麻煩咁多 要閹割好大機會都係無頭雕啫
空心頭易整好多嘅

sorry 頭幾次係幾好笑 之後真係笑唔出

好大機會侯活禁識做生意

猴活：ok 比個真人頭你 cut空心頭

我地齊心協力 完咗個topic算啦

Howard要rerun咪rerun，洗同你解釋？

已經去到煩嘅地步
好自然地一見廢話就飛

耶耶係成日屌人條傻系黎

好想知係點deal

會唔會係咁
Offer俾候活陳
獨家1:6 FFH home made suit
$500, 000

返完工後追post有一半都係講含撚

如果rerun返 我想擺空心頭出來多

話撚左隻2.0未公布有佢地傾唔成之前
一早寫住TBD 但冇人留意姐

sor 無分清楚

唔通47真係rerun

爺爺改左名做華春瑩子

又rerun真係無哂錢 本身諗住要埋fat thor同mysterios就算 宜家諗唔到要邊隻

我唔想要咁多tony真人頭

訂左先 唔洗之後後悔

同3倍哥一樣 去d post 開罵戰
人地睇running man又關佢事

i know that feel bro

仲有公義哥

連登(同性戀討論區) 好似係

我仲未出黎搵錢

要cut我覺得會cut真人頭 唔會cut空心頭
真人頭就唔怕啦

我好希望佢停止對我嘅追擊

我估都係tender形式嘅
邊個條數最靚就邊個攞到
之前唔記得邊個講過行頭入面無乜邊間有財力同號召力及得到hot toys

我有粒50已經好夠

我有留意到個TBD架，不過比人話係改圖

呢隻我反而幾鐘意佢開AI MODE個陣

你show張台灣身分證比佢睇算啦
Btw你究竟幾時送隊腸同你條仔表白
認真問既呢個

我記得上兩個月都有人吹

47我會想要個空心頭

mark 2好貴咩

唔係禮拜六咩

吹左一年

冇追post sor

4k野

Tb開訂

howard真係專針呢啲炒得既rerun

銀色正

我嘅產品由我尼賺

冇太留意市價 印象中iw後個期係2800~3000左右

HT咁威
當年係邊間公司唔肯俾佢地搞

rerun cw版46好嗎

今次我都唔幫你

迪迪尼

比炒家賺不如自己賺對真玩家幾好

TONY頭3個夠啦我覺得
納米服
賽車服
西裝

我不嬲都用衣個尼字

講起2仔 一係等1/4一係等佢遲啲重新設計過3仔之後同模出2仔好過

RDJ巴 係咪要帶返個風氣返黎
好耐冇見過你討論

平日都有唔多姐

但1/6 mk2 應該算係重新設計

你用得岩
猴活產品由迪迪尼賺

但佢d錢咪又係一半以上炒家度黎

又攞返1/4 mark 3 body re-paint

testing

一出手即刻停左gay post
RDJ巴 打擊連登ht gaypost
候活 打擊 ht炒狗

而家又升返300-400
利申已訂

想追wm punisher

係rerun就正了 8000幾蚊買左47既人⋯

追咗+500首日

呢隻好抵玩真係唯一挑剔真係把斧

開左半年都唔訂 利申己買, in game T2 60lv

巴打你想嘔呀？

開左半年先截喎巴打

截左特別香

個陣即刻狗衝20樓
頂唔順 希慎要曝曬

遲入坑 冇辦法

已入副廠stormbreaker

wm punisher呢家都有水位痴撚線

藥名

其實頭先都有討論緊ht 不過比果兩張gif搶左焦點

怕彎 之前想去入副廠2.0又唔記得左
唔緊要 肥THOR整返岩就得

深明越睇越靚嘅道理，六月中訂咗

黎祈個福
想要RERUN SCARLET WITCH呀

好想要homecoming果幾set cosbaby 全部都炒到成千

呢個我就信依家大量骨頭

出隻 IW版唔好
點解要rerun

成千咪好，Hulkbuster & hulk 2000up

還不如搵EGG ATTACK果SET

做乜鳩我第二條友黎

係開訂嘅SW我就OK

你都係買佢對翼姐，是但

又有人放47

諗緊賣唔賣RERUN THOR張單
淨係等黎緊隻肥THOR算

我記得d日子有重疊，果陣有巴打情願揀後期日子，上去一次過訂2隻

兩隻都要啦 thor咁靚仔

係，有試過重疊

手持47有得走好走啦 好似係

A3 thor咁靚仔 點解要厭棄佢

係都上網登先 冇可能WALKIN

緊係啦
就rerun
止蝕離場

我覺得唔好 IW THOR始終有自己價值
分IW LINE同EG LINE DISPLAY

寧可信其有

係囉，所以諗唔明

sl,黑GG同紅黑咪撞過
sl 18/6-27/6
黑GG 25/6-1/7
紅黑 30/6-14/7
記得果期有幾日排到超多人

Iw thor戲份重好多
Wakanda出場個下已經型到仆街

可能開sw/dc所以直接walkin？之前leia wicket都係直接walkin無會員優先

Hi mon post 狗

轉玩法掛

照上去博下

仲賣一皮

係咪都要上

11000買呢隻真係...

開呢兩個都比一百搵人排隊又冇乜說服力

Rerun Hela

過多幾日等睇＄3300

咁又啱呀 仲要訂緊homemade 現貨都排rb啦

走頭雕2500

點知齊體炒車就好笑

一萬一

7千都幾分鐘有人要
個d人真係食炒食上腦

六寶walkin已經炒左鑊

呢隻正喎
不過可唔可以出返個長直髮頭雕

無壞 我睇戲姐

點知85又升返少少
D人係咪真係咁鐘意食炒

仲要淨係叫人排幾十分鐘47 rerun唔止啦

無追post
但唔知點解突然覺得mark47越睇越靚

仲好似多咗陣燶味

到時可以睇下有冇d'新'巴打入黎話好嬲早排食炒入左

熄左房燈之後開晒47d燈睇會同46一樣，咁就唔洗高追46

啲人玩ht咁有錢食幾千炒 不如施捨啲俾我

d價冇恐慌過

你串緊果個？

話唔定47之後就46倒數上去

邊個真係有咩

屌真係基佬？

Joker final trailer

有 唔係點解巴打會咁講

必入！

我IW得thor rerun同mk50 rerun

邊個

咁要追埋CA

唔敢post 廢事又話 話佢笑佢
屌9我

屌第幾個post

我都想知

358
38頁
戴定頭盔先我冇話邊個

仲有wm4
ca排隊訂左eg
鬍鬚佬不了
雖然係CA史上最似樣頭雕

一人一隻mon post炒狗

Sor 39頁先岩

睇返 個陣你都有出現

之前個trailer 仲好睇我覺得

如果上網預訂 睇Facebook定係官網快啲

我已經扯晒旗睇到
好想dc翻身

好想買！

上20 等好D

你識睇code 一定係官網

個巴打係到好耐啦

係喎 我記得啦

問黃大仙可能再早d

QS堆舊貨都未清哂冇可能再販啦

個新字 佢點左2點

小心比個位巴打同佢朋友見到屌9你
我就係例子
人地iron man 可能都係為左齊team
個陣我冇話佢 係佢自己敏感 係我到引用留言

勝在有得任屈任扭擺乜pose都得唔會好似其他咁要就住玩怕佢爛

呢個真 個陣都估唔到iw會re 50 Thor
食炒擺得上黎分享預左比人笑架啦其實

呢個真,好彩早食炒全部iron man 都三千中收曬

係呀 又多個頭 又早玩人地咁多

搞到我都唔敢收46住
fb都好多人放緊46 明明吹緊47rerun

條友好小器 唔敢話佢

唔怪你，你真係唔識欣賞，冇detail就係佢既detail
同之前steath suit一樣，好多人話佢根本唔似蜘蛛俠，但其實設計呢套衫就係唔想比人知道佢係蜘蛛俠，同樣道理

講真無人估到howard諗乜自己接受到個價又俾得起咪得囉

Post上黎 唔通個個安慰佢咩 教會咩
擺上fb都係會比人笑架啦

次次有rerun消息 都有好多'炒'花生食

唔係話我賣花讚花香

個陣我都係咁打 比果位巴打屌囉
佢自己唔係越睇越靚先入咩得囉
冇人話佢係

好多人放46咩, 我搵左一排都唔多WO

大把人都係羊群效應啦
好似Eg 咁
Iw個陣都冇咁多人睇
Eg 身邊d女仔又話睇 呢個又話睇
明明都冇睇開 不過自己鐘意咪得囉

46快啲跌破3000大關啦

難啲

唔講啦 廢時嘈

你個面罩不是跌花左咩！！！！！！很想要多隻吧！！！！！

Rerun Rerun

首先要肯出

想要ca個頭盔多d

都話已經收過個頭舊個個收埋左
呢家重多左個47無人頭

HO正

呢個你有訂eg ca就得啦

eg ca都有呀

47個頭真係好正
直至我有次唔小心跌花左面罩

好撚正

公廁頭盔
但講起ca就燥底
出得咁垃圾

D音樂好正

47咁多個頭怕乜

屌 我隻47個空心頭磁石甩左出黎

放比我

痴返囉我都甩過

呢到夠有人話 大把炒起既野都唔係特別靚啦

唔放

我覺得47先襟睇，紅藍銀色撞得好特別

空頭盔個面罩啊。。。

有藍咩

係wo

唔知點解我覺得似上色上到一半未上曬

應該想講黃

咁咪用返發光個個再唔係用真人頭戴眼鏡

係講慣咗蜘蛛俠紅藍色唔好意思

點解我醒唔起佢有任何劇情揸住頭盔

潛行gg我就覺得靚既仲有發光咕嚕肉

RDJ巴唔講都唔覺

入47可以咁擺都幾正下

對比沙人果個
細個好多

我好想講潛行實物仲靚

我用aa膠都痴唔實 之後一直裝真人頭算

其實我發光同真人頭同空頭罩 都跌過曬落地下
但唯獨空頭罩跌花左小小
好撚神奇

係 sb到睇實物超靚

香港人好慘
成日用屋企地方做藉口
利申我都係

2千冇頭 真係買2.0好過

買果個真係好鍾鍾意homemade suit

唔好話件玩具 堆盒都難搞

你岩

德哥 jpg

有朋友租迷你倉
但我冇咁多錢

之前有冇睇到Batman同大超要等幾耐？

屌你老母明知奶共仲買 成班垃圾

唔理 會岀我就入
我要俾錢支持dc

Dc出唔出都成問題

如果出 應該2024年有得玩啦掛

其實dc會唔會唔掂 比老鼠收埋

唔通候活出walkin益返炒狗

收左 成班角色一定都係做俾人撚嘅角色

我想講睇一樣嘢 唔好從單一事件去睇
人地有響應罷工 你又唔講？

出，但遲兩年先出貨

之前夠傳出沙贊 結果影都冇埋

HI MON POST炒狗
萬1蚊,你放到2046啦

4月1玩笑黎
鋼骨. RIP

Dc等下啦 好似係
猴活依家缺錢
要係咁rerun

如果真係有一定即衝

罷撚完為左錢為左中國市場跪低都要講?
你會唔會上返微博貼吧岩你多啲呀垃圾?

一定輸好多股票

被人玩過囇都買？

用橙色蓋果支模型膠水
我隻黃6開箱一扭就跌左個面罩落地甩左粒磁石出黎，好在無花到，痴返無事唔洗上20樓等3個月

4k?__?

電視唔合格
fail

Blu-ray

【Hot Dog模玩】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥gpEhYkwJr4s￥后到👉◇綯℡寳👈
流出mk47 個間鋪
都幾多先行預訂

個Im 爛頭好正 但成500

我屌你老母戇鳩仔
人哋一開始已經連霸幾日工啦
知唔撚知呀？

你有冇飲東江水呀
有冇用中國製產品呀
咁用咗係咪等於奶共？等於跪低呀？

就係要應付啲玻璃心大陸仔，人哋先出聲
話中國屬於香港有咩問題
五大訴求包港獨？
佢又冇出聲明撐警察，冇屌示威者仲想點
好撚心你啦香港人 樣樣都屌

要做嘅做咗
只係出咗個香港屬於中國嘅聲明姐
仲屌屌聲

你老母係咪生少咗個腦畀你
定坐撚住咗呀

樣樣都屌屌屌，收皮啦分化撚

J左

見到你呢啲撚樣，真係要屌下你
你著緊咩品牌嘅鞋呀
made in 邊度呀
nike都係中國賣呀，奶共呀，咁你有冇著呀
戇鳩鳩縮返入你老母個閪啦

屌你老母臭西
見到你呢啲分化撚，得個講字就收皮啦
記撚住喇
所有關於中國嘅嘢都唔好用唔好講唔好食

戇鳩鳩 離地撚

可能儲錢移民

他雖認為有點貴，但仍覺得合理

見到啲分化撚扮曬嘢
真係屌你老母
睇到就把鬼火

人哋返大陸出咗事
又喺度屌屌聲話點解返大陸
大佬下下去飲喜茶，食元素週期表咩
人哋返大陸迫住公幹㗎嘛
手停口停呀大佬
買gear呀都要錢啦係咪呀

你班屎忽鬼
最撚鍾意就搵位入
屌鳩人係咪好過癮
好鍾意分化啫

我唔明有乜撚野好屌
手機都係MADE IN CHINA架啦 唔通佢用緊日系手機咩?
我都唔明點解要搞撚到咁
真係多撚得依D人,先會比人覺得係搞緊港獨咁

遊行過，捐過錢使唔使同你報到呀
你老母臭閪
買個玩具洗唔洗你批呀

好撚心你班分化撚彈開啦
自己post討論下都唔撚畀
喺要入嚟畀人屌

你老母有冇睇過tvb呀 有嘅即刻落地獄喇

跪跪跪你老母呀
tvb夠奶共未？
人哋編劇出咗聲畀人抄咗
有冇可憐過人？幫過人呀？
有冇appreciate過呀?

屌你潔癖到咁撚樣
係咪關中國事嘅
就唔可以出聲
就係奶共
就係反骨仔

你依家住緊間屋可能有一個中國工人有份起，你可唔可以依家即刻同我瞓街？喂屌唔記得咗街上面啲磚可能系單飛香港人有份起你不如試吓住太空咁咪唔使驚囉

同3倍哥一樣咁on9
無啦啦入人post屌9人睇running man

次次見撚到
你啲打靶仔入嚟屌下人，好過癮？
拎到政治光環好撚爽？

咁HT 係中共喉舌？ 有幫中共打擊香港？
就算全部人擺買hot toys執咗笠有咩幫助？

唔該講嘢前用下腦

會員 kana (平林花菜)
我屌你老母食屎狗
比我抖下都唔撚得
撚下玩具使唔使問你呀

好想要3.0

屌得好
屌ht 果個一定係自己屋企無任何made in china既野

如果做日本仔真係有可能
佢地樣樣都國貨
唔繡話香港 其他國家真係好難

唔好隊長巴
一齊再研究下隻美隊

好難 香港買鞋都好少japan
或者其他

鞋就多好多選擇既 泰國印尼越南
利申著緊nb美帝製

球衣 made in thailand

上次係日本買盒棉花棒都寫住
Made in Japan

我應該有offer
又去番做日資公司
唔洗靠支那搵錢

恭喜巴打
但做過日資公司 好惡頂
好多規矩

我上一間都日資
對我黎講似程序多過規矩
我反而做得舒服
離左我手既就唔係我既事
最多打個電話send 封email追追
而家呢間真係亂尻咁黎

屌 我都係
而家做緊中資 亂9咁黎
離左仲叫我幫佢執埋d手尾
無撚理佢

其實我果間welsh founded
不過公司新得黎
入面啲人又特別on9
講又唔撚聽
做工程都係靠運咁既feel
根本唔知自己做緊乜撚
連個file 名
XXX_YYY
我空格轉底線都話尻我
心諗...
做左唔夠一個月差唔多乜尻suggestion都唔raise
佢話做乜我就做乜算
丫 仆佢個街
又成日唔認數
炆撚到就黎每個一個task之前
都pen and paper fuking sign and dated it

我個間都差唔多d 大粒on9
我而家離左職 做緊廢青

D骨多撚到

我果間啲大粒都唔technical
剩低就係果啲做多幾年
自以為老屎忽既垃圾

要食4舊骨

雨傘都好似有影過啦
嚇鬼咩

好似睇佢發炮

老實講其實可能好多原材料係中國做左運去美國再車對鞋出黎
不過中國做同美國做我都會買美國做

琴晚先$2700 今晚咁快落$2000

我知 咁整果堆唔通又係美國人咩

冇頭 洗乜食你隻2手貨

明顯想留返比自己黎緊新個隻

點解xmen黎黎去去都係得狼人 佢係咪出名過其他xmen好多

starlord出新版2.0重有價有市，呢隻竟然冇呢支歌唱

巴打好遲入坑？
要食ca Thor

電影版未出前好似雷射眼好似幾紅

演員令佢紅左

因為xmen最紅係狼人
電影係主角
有妖后但整得唔似

證明呢隻根本_靚

Eg之後20樓re過thor

呢個岩
係仔都想比佢屌型到癲
同John wick 神一般男人
佢勁錫老婆

但比狼人搶左條女 仲要死撚埋

靚都靚既，但本身唔鐘意呢個look 最大好處真係得任扭唔嬲

任扭任夾已經贏哂

咪就係，點似而家隻紅藍

係好撚貴

見夜晚晚人少少話你知

正常20 Q1~2開始派 要等到2021 真係不了

時間換金錢
咪當等埋隻85lo

呢到有幾多人玩hot toys係讀緊書？而家學生真係好富貴

Friday 話唔得閒上埋個一半
當你成屋都係紅金配色
突然有隻紅銀
好似漆黑中嘅螢火蟲
Rerun

第一次玩batman 件披風好似一開就爆晒皮既? 正常?

Toystv係咪收左皮？ 乜鬼hottoys都冇開箱片

咁驚 影黎睇下

係咁 正常 同戰術個件一樣

得罪講句根本唔還原電影

次次Batman件袍都要買DLC

bvs果件成塊紙咁

因為劇情 我入左iw無入eg

又見返當年開訂果時啲comment
一陣rerun唔訂 出貨又dum春

邊度有得買

之前BVS版 馬雲有

wm4 17/8 單 1500

咁平

吹姐

下年都無咩電影
猴活 一定會重出 iron man
唔出下年邊有錢賺

出下其他角色啦 女武神呢

女武神隻馬

大過1/4

必入

下個post名叫乜好

2/9 罷工排hottoys

侯活：公平啲，mk7都同我hold2年先派貨

如果出女武神 我就真係追返Shuri CM Wasp 女權Assemble

我做你隊長，你做我bucky

猴活：要開新模 不了

齊腳開婦女聯盟 狗衝後追

RDJ巴不要gay post

唔好咁啦 出啦 明明Thor3有出過辦 整過套甲渣嗎

釣水魚

後追一定勁金

好在我全入 係差gamora
唔知會唔會出endgame版gamora

唔睇你地講

孩之寶都走撚埋 幾時到陳生

咁呢個時候又要吹奏下5號仔
紅銀配skeleton既外型

我好滿意今次既安排

孩之佬越黎越多野搬去越南做，成本低左，QC都差d講真

啱啱搬通常好多事煩質素一家差啲 做熟左就唔同

READY

Safe!!!

條撚準備

今日冇

準備 safe

Safe

已經出左homemade呢d重磅野仲點會出新

次次到呢幾分鐘冇晒人講野勁緊張

safe

我明

大家都透緊啖大氣 閉氣五分鐘

啲貨點做得切
我估肥科同哭要十月先開訂

SAFE

其實我唔想日日做煩膠...............

但我隻game版Batgirl 去左邊.............
batman forever Batman + Robbin 咁撚驚喜既野又無理由得個擺字.......

開未o者.........

打錯乜撚

呢d慢慢等啦，急唔黎，肯定讓路比marvel電影先

打錯 自己睇雨面

花生花生

傻乜撚

咁我打錯咩字

我點知我又唔係爺爺

果個係耶耶

safe
等2號

耶耶托尼 yeah yeah yeah yeah

On9仔冇啦啦話人傻

即係佢一邊走？
你一邊追住佢
你會特別興奮？

啱啱見FB有人放全新3800

有陽光就有⋯⋯

1800d人就要，2000都諗下

共享：你是我陽光
陽光：我是你女友

無左個頭雕1.0homemade真係值1200蚊到

太陽巴?

又係你條痴線佬

其實可能係有人想平收47，放流料出嚟壓價

你都係

個個post都騎劫變gay post

見到有人放黃6都係3400
3800要隻1.0 不如要隻黃6好過

等陣失禁式上貨ok?

ok

好撚嘔心呀
但我鐘意

冇上一日變左gay post嘅

好多日啦

上邊隻

Gym房都差唔多
唔好以為好多女呀

佢哋真係好核突

而家想洗底 明明係你追撚含先

上埋d星戰佢

dooku yoda 第三日單

block撚左佢煩撚到

係
諗得出咁樣減價
個個仲

上Stan lee ok?

乜7呀

死gay 佬死開

WM4

你個名

？

點解又係我

我仲以為得我一個gay佬會玩HT

佢又岩喎

1／3回覆

出現了

你話gay佬定耶耶

新post

rdj巴努力推完個post

推推推

Rerun 47

Push

Rerun mk47

Ht 有新ok

Post